同對唔關心政治同政治中立既人講兩句

我屌你地老母呀！
你以為你地所謂中立好撚清高？ 你地係幫凶呀！

真係,今日仲係ig見到有人打咩中央政府點解信唔過,咩出嚟遊行既人係咪真係知自己想要咩

我睇完真係慶撚過火屎dllm

政治中立？ 我屌你老母呀！ 縮返自己老母閪度啦。
依家班後生為左d咩抗爭呀？ 得閒無柯屎搞出黎呀？

香港變成咁，根本係一個所謂上左岸既假中產，政府中立撚樣造成。

以為自己不聞不問，唔理就無事？ 燒撚到你屎忽果日，唔好諗住有人會幫你！

關佢老母呀，咁既野都講得出。，自己就企係高地。 一個人為錢低頭，一世都跪係地向主人乞食。